想捐錢但又唔知可以捐去邊？

想捐錢但除左星火、立場又唔知可以捐去邊？入嚟呢個Channel，Admin會不定期介紹一啲值得課金支持嘅機構、眾籌比大家。

#社會研究
#眾籌

本土研究社

機構背景(取自機構網站)︰
於2010年創立，2014年註冊為非牟利組織，以研究和知識介入各類議題，提昇社會整體的研究論述能力。目前團隊有6位全職研究員，薪酬開支，加上各種查冊、買圖、租金、行政、水電、設計、考察、活動，日常營運開支每月約17萬，但現時只有每月約12萬的小額捐款支持，每月持續負債約5萬。

近期亦密切關注「新疆嶺」最新情況，相關報導

(本土研究社亦有持續跟進棕地規劃及政府明日大嶼計劃，可以到本土研究社網站瀏覽)

《民間研究眾籌計劃2020》
眾籌目的︰
籌集資金撐起未來五個對今日香港至關重要的研究範疇，包括土地問題、房屋政策、開放政府、食物安全及中港關係。

相關連結︰
本土研究社網站︰
本土研究社FB︰
本土研究社Twitter︰
本土研究社TG︰

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

記得做 /task2

仲有hong kong free press
高汁英文網媒

連登周不時都有眾籌post
例如家長車、手足援助金

推 十分有用 香港人最多係錢

多謝提供！嚟緊Admin都會介紹

多謝支持！

071225900292
HSBC

Channel入面有介紹架，歡迎入去睇睇

網媒都ok, 眾新聞，獨立媒體......

Follow 咗，辛苦巴打

Channel入面都有提及，嚟緊都會逐一介紹。多謝支持！